為祖國點贊，上港更衣室出現謝謝字條🇨🇳

昨天晚上，上港客場1-1戰平魯能。賽後，上港全隊打掃了更衣室，球隊新聞官曬出了整理後的更衣室照片。

俄羅斯世界杯淘汰賽上，日本隊被比利時絕殺淘汰，賽後他們在更衣室上留下了俄語的謝謝字條，引發網友熱評。世界杯過後，中超戰火重燃，本輪一場焦點大戰在魯能與上港之間展開，本場也是榜首之戰。上港新聞官在賽後發佈了兩張上港更衣室的照片。

上港最終客場1-1戰平魯能，雙方目前並列頭名。比賽結束後，上港全隊打掃了更衣室，從圖片中可以看出更衣室非常的整齊乾淨。

而上港新聞官還發了一張特寫照片，是一張用英語寫的謝謝字條，上面還配上了中文：「感謝濟南奧體中心魯能大球場及貴俱樂部的熱情接待。歡迎貴俱樂部訪問上海體育場，與我們一起為球迷奉獻一場精彩的比賽。」

who fuckin care支超?

樓豬快啲走 我掩護你

有好野就學 respect

雖然柒，好過無

我愛中國

夠啦仲扮

啱啦 肯學人地做好野咪好

雖然有啲作嘔, 但係好野唔怕學, 做做下就變咗習慣

留底件垃圾

點解變到咁乾淨

入場前嘅相？

好撚造作
預先set好哂所有野

其實好事黎
耳濡目染 總有一日收效

中超開始超越英超了

印定字條 好嘢

自己清潔完仲要自己po相
仲要張卡印好晒預先plan定
真係好事經支那手都會多咗浸柒味

人地就手寫
你就印定晒CARD 有晒LOGO

自己post柒好多

肯學人地嘅好嘢係好事

不過自己印定曬卡，又係自己po出離，做作咗少少咯

大陸開始想改變形象 雖然係扮出黎

東施效顰

中

贏國可以將任何事都柒化
人哋真心清潔完 留低張紙仔多謝人
贏國就plan好晒件事印定張靚卡片 將成件事公關化
東施效顰

坐時光機返去執返乾淨

場show out左啦

關公都好，好過無
起碼佢地知道日本仔嗰套係好
最好就真係學埋，不過得唔得又另一回事

Over左啦

自己po出黎真係

佢次次都影 次次都做
其實又真係唔介意

祖國其實已經好文明 負皮班垃圾思想仲停留喺五十年前

食屎啦，熱潮過左無題性最後咪變返以前咁

屌

祖國好波

照片是使用之前

垃圾無分類，仲要咁大桶，已經要屌足十世啦，
閪人永遠都係閪

有本事就以後都咁有公德心
第時你無手尾俾人影到
真係自己攞嚟柒

特登印埋卡
又做多左喇

係學就學足d
學下人地既禮義廉恥，追求完美技藝既工匠精神

有心學好係好嘅
但係都冇必要自己貼出嚟
依家感覺只係買花俾自己

唔知點解覺得好嘔心，明明係好人好事

因為你盲反

給我掃，給我往死裏掃

問題係立心不良